---
title: Desarrollo web en entorno servidor
cover: true
---

<div class="pull-right" markdown="1">
![PHP](assets/img/php.png){:.center-image}
</div>

Ciclo Formativo de Grado Superior en<br>
Desarrollo de Aplicaciones Web
{:.lead}

Módulo profesional de 2º curso

Aula P7<br>
[IES Doñana](http://www.iesdonana.org){:target="_blank"}<br>
Sanlúcar de Barrameda (Cádiz)<br>
Curso 2019/2020

**Profesor**: Ricardo Pérez López<br>
**Departamento**: Informática y Comunicaciones<br>
**Correo electrónico**: `ricardo EN iesdonana PUNTO org`[^correo]
{:.message}

[^correo]: Sustituye `EN` por una arroba y `PUNTO` por un punto.
